西班牙菜食評 - Rustico

Rustico @ 荔枝角

西班牙海鮮飯

海鮮份量算多，意外地有海水䶢香，蜆唔大隻但多汁，大蝦肉質爽彈唔霉

飯底偏乾但滲有海產嘅鮮味，特別在混有魷魚同臘肉粒，口感提升咗唔少

鐵鑊可以保持食物温度，擺得耐咗都唔會凍哂

米粒唔夠煙韌，質感過硬，有啲未煮透嘅感覺

薄薄一層飯底，同海鮮份量上比例失衡

結論: 香港嚟講算高質，值得一試

幾$先

頭盤 + 主菜 + 甜品 lunch set $150左右

PS: 個appetizer 嘅煙三文魚超級正

又幾抵屌

咁撚平?
如DINNER呢?
係咪LAI CHI KOK

Dinner應該得a la carte，你預$250-300 per head

巴打鍾意西班牙,試埋隔離果間bom cusine,真心唔錯

呢間唔係葡國菜嚟咩？

係呀,食過幾次幾好,唔貴,份量足
沙甸魚好撚好食
葡海鮮飯幾正

揾日試吓

lunch個價就幾抵 dinner就不了

食過，有個成條蔥點醬食好撚正

識食

邊到嚟？

Hollywood plaza hoko farm

有咩評價

Ok 架，啲料都新鮮
但我唔記得幾錢

lm